有無人手機用到四年仲用緊???

神機lg lte3 f260s,
當年聽高登仔推薦入手,估唔到咁耐用,
root 左機無更新過,仲係好順
玩到轉珠,魔靈,順,唔lag。
係rom容量差啲,裝隻1.5gb既魔靈同wtsapp就剩番1gb
依家變左後備機了,頂唔順相機,容量同電池老化

HTC wildfire

Iphone5算唔算？依家仲用緊佢裝pad細號

5S一出就買
用到依家
但係前排跌壞咗個Mon

用緊g2+g pro2好似唔夠4年

有部s4

Nexus 4 同 s3 lte 仲用到，不過唔會用，太慢

舊年年尾喺巴士跌咗部三叔note 2
當時一出即買， 用咗超過4年，正正常常，係換過四嚿電

咁慢點用4年

xperia z夠唔夠4年?

galaxy w

Moto Droid Razr
跌過過百次 四角花晒仲用到
放左係屋企都成一兩年
依加都仲行得走得

利申 一出即買

Galaxy S2

仲有iPhone 5

Lg optimus g e975

已使用了3年半，也維修了好幾次

HTC One M7 未有4年
不過都3年半有多

有q4年咩

sony xperia z 出果陣用到依家 唔知幾多年

Iphone4
10年到而加

部iPhone6s plus一出嗰陣買用到而家
雖然都成五六年前嘅事，
但完全都頂到，換完電又可以再戰幾年，
美中不足係啲app已經唔支援個iOS

佢越黎越快

用緊3gs

SE Xperia Arc S
當緊後備機用，lag到仆街

華為g700做後備機，到宜家核電過主力xperia xz

哇

iphone 10好唔好用？

頂得住嗎

HTC one max唔知出咗幾多年

仲OK ma?

呢部機好我有個fd都用到上年

Arc S 做緊主力機
BTW 聽日去買新機

紅米1 一出就買，到宜家都冇病冇痛

之後換HTC m9..

屌你有陰影唔敢再買旗艦機

都覆到你既

Iphone5
出左一個月左右買 用到上年九月

iPhone4s

月頭部電話壞左返廠整
拎左佢出黎頂半個月
不過舊電好虧想拎去換

三叔note2 lte用家

老婆剛换iphone7 , 大女用note 4 , 老豆上兩年换note5.....

身邊o的人年年换機，結果我咁多年都冇錢换新機。

其實我都受夠三叔機，好想轉會ip7.

申利： 層經係android死忠

嘩 咁偏嘅機都有同道中人
用左三年九個月 真係lag 舊電gg左三次
換左s6 edge

iPhone 4s 今個月五年了

我部note2用到今日，4年幾

蘋果最強手機iphone4s 用左4年有多先換

5800 express music

當後備用

唔係舊年年尾跌咗嘅話，應該而家仲用緊

有部blackberry 9900用到依家

xperia s

g2 長期裸跑跌過無數次都無穿無爛
搞到我無理由畀自己換電話

Notes3第3年

每日至小跌一次

諾基亞101

Arc S刷咗Android 4.4雖然唔lag機，但其實都好慢

我都用緊note 3
升唔到上4.4
之前pokemon 都玩唔到

Iphone 4s 神機

上左6.0
唔裝gapps嘅話都冇乜問題，裝左就真係lag到開設定都要等成半分鐘

屌我都係用緊note3，但我淨係喺屋企用，仲幾順，打機睇波都冇問題

HTC butterfly

G S2定S3, 自已用左三年, 而家俾老豆又用左兩三年

iphone 4 用咗4年 用到home掣都壞埋

iphone 4, home制爛爛地
利申,對4情有獨鍾

m8 刷咗 S.Team rom ,,直上 Sence 8

我都係
主機用緊iPhone 6s plus

Nexus 4

部Galaxy Nexus 刷左上7.1 繼續用
係舊電虧D

galaxy nexus lag到死
做公司機聽電話覆下whatsapp

用4.3最順

5s用左三年幾，已經虧到上一兩個鐘網就無電

cataclysm?

lg lte2
跌到甩皮甩骨仲用到 唔lag
係os太舊冇得update 有啲app用唔到姐
仲用緊嚟做主打機

size=2] 利申 第一部smartphone用到而家 [/size=2]

呢部機跌極都唔爛先好野

Iphone4

Stock

舊機裝google play根本係自殺 google play食ram又食電